[歐霸見] 屈福特 對 歐霸利

深夜西波

輸撚晒去連歐霸都唔好打啦
單線都搞成咁